(光復香港)銅鑼灣酒店月租低至2400$

免燈油火爉 , 仲有人打掃
消滅劏房第一步

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

無知一問，係咪時鐘果啲黎

呢間野...你去過就知點解咁平。

衰過劏房?

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)